借刀殺野豬

其實要搞掂晒野豬好簡單
揾堆連登仔去上面啲論壇做打死
話而家香港有免費無污染豬肉
可以落黎捉
啲水貨客就會捉晒佢

利申：講笑唔好屌

做打死

sorry 打錯